[連登民調］憎鍾培生定林作多啲？

如題

:鍾培生
:林作

False dilemma?

相信大家都係兩個都憎 想知連登仔憎富三代定保險狗多啲

點解false?

對於兩個唔識嘅人，
點解會有憎恨？
睇開少少啦

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

咁你識林鄭咩？同佢講過野未？
話罷工醫護係雞唔憎得？

鐘培生個濛豬眼樣正宗大陸厘咁嘅款，Ching Chong Ching完美範例，日日好似痾屎痾唔出咁嘅表情

幾千億身家攞嚟買多幾架法拉利都唔整下個樣

9up當秘笈
鍾狗快d輸
好撚想睇人柒到盡頭

鍾狗日日練仲要自己別墅有場都輸就真係

又呃正皮

22:9唔係好呃啫

原來個兩條友要選特首咩？
特首出嘅糧係公帑，
即係關我事。
兩條友你有份養？

咩logic

咁你憎陳大文多啲定陳小文多啲？

原來智障嚟 咁冇野了

39:18

Why not both

呢個一定啦